今日約有35宗確診，國家隊可以功成身退了

多撚謝幫手，快撚啲走

多謝國家，快D上番去啦~

走，咱們回家！

落黎攞彩

完成打卡使命,可以人道毀滅了

係咪可以如期立法會選舉啦

呢啲咪叫行運醫生醫病尾囉，其實有無呢班“專家”係度，靠我地香港人自己，個數都會跌返，屌佢老母而家仲益撚咗佢地

可以躝返上去了

疫情回落就可以如期舉行
同時證明美國嘅制裁是多此一舉

唔會有五百萬人驗啦

會放毒 放心

選舉延後一年，任務之一已完成✅

滾

咁係咪唔使再做乜9全民自願檢測

叫我？

柒婆只希望免費檢測幾十萬人後, 總揾到幾十人中左武肺, 之後話確診回升, 有理據延期選舉及賊共幫左香港找出忍性病人喇!
相反, 如確診回落, 就話自己及賊共在港抗疫成功!
屌!